有無絲打同我一樣天生自帶眼線

真係無畫過，天生

咁多負皮？

我自帶眼屎

可以後天嫁咩

冇人想知 又唔係靚

小妹唔係想上黎引狗公

扮咩小妹
貼相連埋連登id同名是常識吧

小妹唔洗證明畀你班狗公睇
死撚開啦

你就狗公
你全家都狗公
感情台你開架？
點解我要死開
On9仔 我屌你老母呀

搵隻雞啲相係度扮女人

咁大反應？
講中？

條女個閪臭到隔住個mon都聞到呀嘛

關你乜事
係度瓜瓜嘈

講中咗
講中咗你係狗公

我感情台高級會員

小妹唔準你話我下面臭

明顯係你啦

高級唔等於高汁
仲要5p台

好想屌你

總之一句講到尾
1.你條毒撚狗公唔好扮女人自稱小妹
唔係我就屌你老母
2.我係高質嘅高級會員
完

雞 比錢就屌得

冇錢 打飛機算了

5蚊一Q就屌得
低質爛口mk臭雞
屌埋佢老母都係10蚊

收到
88狗公

唔受gay佬
你唔係gay小妹都考慮下